{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162240?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 H Avenue 서면역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約のお知らせとしては、4時にチェックインでき、12時にチェックアウトしなければならないという事項があります。 追加料金は大人1人当たり1泊20,000ウォン、小人1人当たり1泊10,000ウォンです。 朝食は7時30分から9時まで利用でき、料金は5,000ウォンで、バイキング形式で提供されます。 駐車は無料で、宿内の駐車場と近くの屋外駐車場が利用できます。 チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、イメージや客室の展望も保障されません。 特定の展望の客室も保証されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにはどのような事項がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせには、4時にチェックインでき、12時にチェックアウトしなければならないという事項があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は大人1人当たり1泊20,000ウォン、小人1人当たり1泊10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は7時30分から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内の駐車場と近くの屋外駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプは保障されますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室とベッドタイプは保障されず、イメージや客室の展望も保障されません。"
        },
        {
            "question": "特定の展望の客室は保証されていますか？",
            "answer": "特定の展望の客室も保証されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 325
    }
}